有無巴絲係貿發局做過？

貿發局有個mt programme 我想知難唔難考入去同埋做野辛唔辛苦？
因為我想做d關於搞展覽嘅工
有無巴絲可以分享下

同問

做過兩個月活動助理，成十年前lu

閪工 啲人流得好快
加上做event 你唔好諗返屋企
Office hr 做communication 野
Office hr後 先有時間比你做文件野
依個係日常
近show ge 時候就更加唔洗講

c hing之前做過？

之前做過份event contracts
你做mt都走唔甩架啦
而且event 依行 MICE 都係做死人
你enjoy ge 咪做下
我係唔鐘意一份工打到三份工咁
一係一早講明 唔好同我講五點鐘放工

IT system analyst how much per month ?